［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（273）

好賤呀

冇留意就黎1001, 一F5見到劍叔個句之後已經見老姆開左

冇心, sor

你地好賤

諗起vien bb

真心正

我地呢邊雪櫃好似有甲由

搬左冇耐咁快就引到曱甴

收工未... 成個連登啲po都俾我爬哂喇

有冇睇過我啲Po？

請提升post的質素

不了！

落雨，出去食咗支煙

成個人很壓抑了

新人留名

me dou bad mood ar James

咩工咁歎

打飛機呢

自己會做飯?

落雨，好彩有遮係公司同著啱鞋

唔撚係掛.

現時位於廣東西部的雷雨區正逐漸向東移動，預料在傍晚開始影響珠江口一帶。

本港地區今晚及明日天氣預測

大致多雲，有驟雨，局部地區有雷暴。明日雨勢減弱，早上能見度較低，下午短暫時間有陽光。氣溫介乎22至26度。吹和緩偏南風，明日稍後轉吹東風，離岸風勢間中清勁。

展望：

隨後一兩日風勢頗大，有幾陣雨，天氣稍涼。

DKLM, 又係放假落雨.

所以公司同屋企距離好重要.

傳RoadShow今年復播九巴電視廣告

唔好啦屌又見到車淑梅甜睡寧

又有得丁

邊撚個誤入軌道呀你老姆，去沙田先黎奶野

星期6上班台

早晨

起身了

點解要咁做

準備出去打牌，10至10

搵命搏

同班人事隔三個月冇打，咁我無所謂就奉陪到底

我到底返黎做乜

思考人生

好彩pkmgo有活動

到底喜茶有咩吸引咁多人排

飲過既人都話好撚好飲同香港果d好唔同

香港好貴 幾十蚊拎黎打卡真心不了

我飲左，唔覺特別好飲，都係津路世界第一

你咪又係去左排

非本意

21圈

星期日

是日去遊行

蕃滿門？

咁快星期一

微辣yelo ig story po嗰三條仔好正

早

唔該！加紙！

仲要有條係我嚟

app入面隻game咁難玩

10分題？

Btw冇follow

唔識都要加紙震攝一下其他考生

DSE令我諗起某位會然

做乜而家連登變左狗登

我最多400米

[勁伏］網上訂蛋糕要小心 蛋糕出現裂痕

呢個superme LV蛋糕真係好撚柒
樓豬都係好撚柒

蛋糕都係好食向為主

上網訂點知好唔好食

橫越界限～～～～

一生充滿電鰻

個伴娘？

等緊日本新年號公佈

安久

右

係

諗左一諗係邊個, 但睇一睇身型邊個係大隻仔

都唔算大隻

今日第一日返工 9點坐撚到而加

正常啦 第一日就排山倒海你lunch就唔見左人啦

4月第一日就比人整到著晒火.

「令和」

我覺得OK

求其比d野我入下都好
齋坐真係好悶

咩意思

第一眼諗左「巧令令禾」的令和

等緊個出處

新年號以「安久」（日文發音：Ankyu）的呼聲最高。

令和（日語：令和／れいわ Reiwa */?）是即將繼位為日本天皇的皇太子德仁親王之新年號，在日本時間2019年4月1日上午11時40分由時任內閣官房長官菅義偉於總理大臣官邸公佈[1]，選自於日本詩歌集《萬葉集》詩句「初春令月、氣淑風和、梅披鏡前之粉、蘭熏珮後之香」[2]，並將於5月1日德仁親王繼位時啟用

又係萬葉集

班兒登仔係咁用廣東話評論日本年號

又有一堆人同我呻好想轉工好想裸辭

4月先諗轉工？

4月出晒B仔仲唔閃

大家好
做到冇哂動力...利申做前線

唉.

轉工潮至每年過年後到5月左右

6-9月就會有FG同intern潮

好悶，日日翻工等收工

邊科乞食

你果間唔怕請唔到人啦.

出手咁撚低咪玩啦

實有死士架.

食飯食食飯

即係做咩

粵劇紅彗星

點搞，扮工扮到好悶

先星期一上半場就扮工

都唔易啊

鬼知啲野會咁快就做完....

勁左

唔撚想返工

Welcome back

尋晚特登臨訓前聽咗大半隻哥哥的歌先訓

我簡單跑左30米就撞左

渣ga

鬥手殘!

你準備爭冠軍

真定假

岩岩鳩玩左
76米

咁多蝗點行呀屌

真, 岩岩一開波就撞左

屌冇人理我
小圈子

咪有人問你做咩囉你唔答人

你都幾留意我

開左追故 睇下係咪真係冇人理你

佢唔答我

做銀行狗
番多3日半

很想要

佢小圈子你

teller / cs / retail / corp ??

佢剩係答於B

咩位3日半咁爽

星期紅日wor

星期5清明姐

corp 狗

a仔毒到連登都冇人應

睇錯你剩係返3日半
眼殘

我返多兩日半

你問我唔答

喂你仲有我應你

d人又話連登有愛

好想專中資
average 6個月 b仔

轉

屌, 小圈子

老姆去左邊呀你

我都係Corp狗

唉 你睇我自言自語就知

james.....唔通你係我隔離位

1

2

本post嘅支柱老姆

3

就見客

斷你

4

垃圾連登冇得一直出

一定唔會

你唔係位wor今日

是日做影后

對唔對得住份人工

對唔住架 咁係上面安排人手安排得差

hea住一世

理想人生

其實都唔hea豬頭骨job大家都唔想做就推俾我

好想睇我呢D出手咁撚低既公司幾時仆街

白色人生

點解D人個WORD要放撚到120%睇

散光深嘛對唔住囉

我D同事個moon D野全部放到好撚大
成班老花 我用1920X1080佢地話D野咁細

唔洗驗啦 條友成千度

岩呀 就黎盲嫁啦
散光幾百度冇可能配得岩

屌你我公司用方型MOON

屌我都係
睇到好辛苦

咩年代呀4:3

終於請左假.

屌啦仲用緊XP咋

XP

歷史遺物

我都請咗十幾日

你公司無security問題?
連WIN7都就快唔support啦喎

Up左d program用唔到唔support

到時係咪可以唔洗做野

於b說公司上MS個垃圾ERP, 請我做PM

喂屌你正呀喂

其實點PM

個ERP有咩用

叫班高層用eform做appraisal都牙痛咁聲
冇撚用

企業資源計劃[1]（英語：Enterprise resource planning[2]，縮寫ERP），或譯企業資源規劃[3]，是一個由美國著名的高德納諮詢公司於1990年提出的企業管理概念。企業資源計劃最初被定義為應用軟體，但迅速為全世界商業企業所接受。現在已經發展成為一個重要的現代企業管理理論，也是一個實施企業流程再造的重要工具。而當初應用軟體的定義，現在則被稱為「企業資源計劃系統」[1]。企業資源計劃系統是一個建立在資訊技術基礎上的系統化管理思想，為企業決策層及員工提供決策運行手段的管理平台。

I’m back

我其實DEGREE讀呢個
我指MS個ERP有咩用

我d client都係啦
垃撚圾, 又唔肯學
不過都多謝佢地, 因為佢地廢先養得起我

轉個頭又係叫個細既去學幫佢用
一日有呢班老西餅一日都仲有data entry位

都係個d野，聽日cap個module過你睇

調左同大粒野坐日日電話都唔拎得出黎咁滯

終於收工 聽日開始放假

去邊度瞓覺

聽日又去坐監

好撚眼瞓，今朝鬧鐘響個下係度諗點解鬧鐘會響，再諗一諗原來先星期二

不要再說了

仲有2日

早晨～腸胃炎照返工中

D女人(老母)真係永遠都唔會認自己有錯

一到9:00正式坐監

咁老姆呢？

咁老姆呢

占士my fd

開始坐監

是日繼續扮工

一早就搞壇野要處理

極度眼瞓

食完早餐又要食藥

好悶呀

財多身子弱的老姆

就係財唔多身子都弱先死

個位可唔可以隨意做任何野

我已經又食野又玩電話

唔可

玩到電話大把野做得啦

老姆你都係做下手工野啦

連登睇到無野好睇

好快已經睇到冇野好睇

出太陽

成日都又冷又熱好辛苦

為何人傾向 做什麼都要一雙~~~

好辛苦完全唔上得網又唔用得電話，要去廁所先得

番咩工咁大限制

加紙加紙加紙

鄭融都領養左四太D格力狗

就黎放飯喇

食咩好

正義嘅芝士豬勁肉撈麵可口可樂

有咩game 好玩

日日唔係食老麥就呢個

肥到痴線

真喺好撚好食架

果日食完摩斯就唔再想食金拱門

再好食既野日日食都

你地全部都唔識食

我成個月無食過依個餐啦

今朝食左mos早餐

未食過 正唔正

mos一個餐真係好飽

有咩食？

公司扑左MOS個網 想睇下早餐有咩食都唔得
聽日早半個鐘出門口買算

mos都要扑

個FIREWALL 扑哂 重識得進化
以前都得家陣已經RIP左

嚴過學校

屌有fb專頁但扑左fb真係笑撚死我

而家先食飯，餓到打鼓

是日午餐大快活雞胸紅米飯
今日個雞胸唔鞋好食

如果可以多D汁就好

黑咖哩豬扒包幾好食

不了，走汁

食過咁多次好似無乜邊次好鞋

我公司個邊個間機率一半半

善良的綠色

有殘體字

塊雞胸好大塊

好難飲咁....

係, 食雞胸都飽

善良綠色好似不錯

我幻想到全部出到黎都係綠色一pat野

占士都有領養

我記得你有 所以講鄭融都養左

佢最尾有加抹茶我覺得會好伏

抹茶香蕉

雞胸唔慢煮9成都鞋lol

仲有椰子水

如果只係香蕉椰子水我覺得OK

第3個星期靠三文治過活

永遠辭咗職先表現正常返覺得冇咩嘢，辭之前就想死咁

澳門都好多人領養咗，屋企附近都有兩三隻會嚟搵Santa一齊玩

好多on99 filing要做

唔係咁高人工請你返黎做咩

但大快活好juice

但我做好多on9 filing都係為左d auditor

我呢排都搞好多report比account招呼auditor

好眼訓

來幫我filing

我都要瘋狂幫佢地搵單

好撚煩呢班人

公司個工人放病假， 影印呢d偉大工作終於到我做

顏藝之淵咁快完

原創結局睇到我1999999

屌你老母。忙撚到仆街。

轉工啦

係呀，好驚

點解咁睇唔開呢度D會然鳩泊車可唔可以打俾你

我都想知好後悔
我唔係呢個部門，

你可以唔接offer架嘛

冇野做好悶

岩岩開工就嗌冇野做既你

咁令人羨慕

狼隊又然曼聯了

冇人扮工

扮緊啦 食緊雞牌粟米片

其實幾好食, 之前買過黎當零食就咁食

有隻蜂蜜味好撚正

好熱氣

暗瘡向兩位招手了

orly非油炸都熱氣

我好耐冇食過零食啦

焗嘅又有高鹽高糖

夠晒hyper

好耐冇買過呢類早餐野, 唔知邊款

桂格原片大燕麥係最完美嘅早餐

早餐儘量食啲鮮食啦

可以整定啲雞肉/牛肉 薯仔粟米菜沙律，加舊牛油果都得

朝早咪直接帶返公司食

平時已經懶得整, 朝早更加懶

你講果D早餐好奢侈

新入職半個月

做咩嫁你

我臨訓前整

一餐計計埋埋都唔洗20蚊成本

同埋一朝早就食凍冰冰既野

冇事啦，會飲熱野架嘛

桂格原片大燕麥一大包26.9

contractor

請問日本改元關支那咩事

全世界都是支那的

中意病發作

話人永遠都脫唔到支

工程JJ?

中共女特工

食左藥冇乜味覺咁

對

猛鳩勢力又再加強

番埋今日放四日

聽第一個call已經比人屌

好基本, 辭職啦

人工包左

等放飯

下返緊啦

1823嘛

好突然

我都覺

第一日已經遇到晒精神病 vip常客 狂鬧
我決定邊做邊搵算

啲call有啲掟唔到比人硬食，啲市民又打橫黎講，真係體會到投訴之都既威力

白卡之都你估流架

中個頭埋去為咩

問$4000比人屌晒老姆話我痴線，大佬你唔講資料點跟
一係就打入黎已經狂屌見到佢有幾十隻case常客vip，一係就明玩野想陰你出錯
勁撚大壓力得一兩隻call係有禮貌，就算我知收錢陪你玩電話都驚

因為人工高過我之前

點解之前唔試下搵其他

搵唔到
決定今日開始每晚收工返屋企繼續搵工

不嬲政府嘢對市民都係咁嫁啦
係預左俾人屌
揾過啦

高幾多先會令你咁睇唔開

未搵到之前都要繼續做
我知有啲屌政府唔係我，但有啲真係屌我，壓力山大，答錯又比掃把屌照肺

我學校低過校工你話呢

落街吸下貨櫃碼頭啲廢氣先

姐係幾多先得嫁

校工都11k啦

最後15min可以抖氣，一陣又返去比人屌

其實俾人屌既內容係乜

玩具迷老公與老婆爭執後果 太太狂掃Finger公仔落地洩憤

乜都可以有

好痛

個心赤赤痛

呢D老婆冇左都唔恨

食飽好眼訓

其實CS 都唔係好難搵姐

銀行CS會唔會好D 都係咁西

啲人成日話無論點，打女人都唔啱

但如果你要搵理由打女人，又真係會搵到的

西既方法會唔同

BANK CS 人工以前聽過都萬7起喎 不過好撚遠咁解

是咪要返石門

石門冇問題啊

原來有咁高人工

不過我記得個位係好撚遠 好隔攝 以前有IN過

時日full time student
夜晚先翻工

一年一次

btw你有上堂

4場1
正陽清風

今日pe聲

All in

我以為過左咁多年唔會再俾網球王子震驚到, 點知原來一山還有一山高

已經決定唔睇

佢用忍術加高個網

CLS

究竟套野而家咩定向？

SF

以前唔係屈ACE 波 野野直接打落條線到無得救既咩

終於準備收工

你幾耐無睇?
中途變左攻擊對手等佢接唔到波好耐啦

DLLM

由一開始運動漫畫變SF漫畫, 好多絕技

上黎抖幾分鐘，好撚攰
我一日接兩次vip，條友好出名我屌

最撚ON9係下一頁就俾人破撚左仲輸埋

又真係好耐無睇 通常睇一半就棄
除左飛輪少年同蛭魔

飛輪少年唔知UP乜鳩, 當畫集睇

我記得有一話騎馬上場, CLS

Agger, 天上天下都係

天上天下咁正 佢D畫風都一流
起碼天上天下個故事設定完整過飛輪
飛輪真係有陣時亂咁黎

真夜

飛輪少年好野嚟

睇動畫還好

已經諗到睇漫畫要load劇情係幾咁傷神嘅一件事

BTW有冇人覺得，眾籌登蘋果頭版問候梁掁英好撚無聊

方加

終於收工，我屌

邊個準你方加

人黎，同我打

1823伏撚到仆街

用AL咪可以換取

I am back

6:30收工都屌？

係屌終於唔洗聽call對住班香港市民
坐係到聽都攰到痴線，慘過體力勞動

快快手啦

瞓醒又聽call地獄

早
6點醒左瞓唔返係咁諗1823啲野好撚大壓力，諗到鬧鐘響我屌，希望快啲脫離地獄

轉咗工咩

真係好睇唔開

出名唔好做比人屌都衝去做

請人搵我，打雜冇問題

又開始地獄輪迴

返埋今日又方加

眨下眼又下星期一

復活節都有假放喎

我放19-22星期五六日一

辭職囉

今日兩手fing fing返公司。袋都唔Q帶

我地都係呀4月very good

5月都good good ar

都有兩日假放下

Yeah聽日放假！

4月有3個禮拜都係返4日

好興奮呀

毒撚學咩人方加？

你返工啦我就放假啦

新Joker條trailer好正

Tam son一年返365

lin ?

HQ有人黎巡視要粉飾下太平

少年你太年輕啦

唔當面屌你老母化閪咪算斯文囉

就臭係

會窮

手機收到5602 1918唔知咩黎，一聽錄音仲要普通話，咩我手機2小時後停機

咪係.

咁要俾幾多錢贖返部機

又唔係做ptbf

香港人,
Best Regards 就Best Regards 啦
Mit freundlichen Grüßen 屌佢老母懶有型

ด้วยความเคารพ,

James Blunt
ธนาคารขององค์กร
ภายใน : 378 โทรศัพท์ : (+853) 66123456

點解今日好似凍左咁多

好撚型，想改晒做泰文

以為係中東文

B.R 咪算打成個字我都懶啦

咁加密都無用啦

佢撚知係我咩

小圈子POST邊有人MOON

而家講左出黎佢咪知

無用架 佢唔知自己係公司最靚女(暫時)

靚唔靚好主觀，你咁講法佢可能成世都唔知

靚唔靚的確係好主觀 不過係我公司就好明顯

Best Retards

搵緊呀，冇電話叫我in
唯有騎住牛先

過左兩個鐘啦乜都冇，我手多打左個來電好驚奶野，以為係叫我見工

就黎要做

幾時先2點，好撚肚餓

咁遲既今日

老細睇錯錶

見d人DSE考完出黎，點解而家d學生妹個個都著長褲冇著短裙擾敵

此風不可長

屌牙保底得一張

10秒

0

做人要知足

笑笑笑

下半場小弟將維持有限度服務

出1%力都係有限度

平時30% 而家1%

仲有兩分鐘食飯，餓撚死
今朝聽兩個係屌人，算係好好

有冇人深閨寂寞打上1823 R傾

忙左兩個月終於忙完啦

我都想有
今日上半場少人屌算好，希望下半場都輕鬆，收工放假

唔準忙完 翻去繼續做

唔得
黎緊可以日日扮工

即刻繼續做野呀

做緊啦
我個廢柴上司今日被炒
成班同事chill到仆街

Hi，miss me？

miss yall

屌你老姆今日先出糧，食左三個星期三文治就快死

呢到有冇孝子會掃墓

有，明天中午掃完去yum cha

又同admin結怨

做咩事

好撚眼訓.

突發 又多個quit左，由11人變到6人
屌我都好想快啲比offer我走

17號前搵到就可以即走，唔係就要通知期

做炒散頂住都唔做1823啦

即QUIT啦仲等OFFER

搵唔到，班dse搶晒

冇收入

岩岩先開考咋喎

等埋放榜都仲有3,4個月喎

好多dse已經放棄左考試去返工？

想同大家分享下今日發生嘅事
話說我係第一個星期返工
咁入嚟做野佢唔係幫你set up好哂d野 要用到嘅程式要係個垃圾系統到申請等佢批
咁第一日我就照佢說話做申請要用嘅野 但佢只係求其他岀封on9 email叫我自己搞掂 我申請完之後等佢批 點知我腦細on99批完之後又deny(之後會講點解)
到第二日我見reject咗 就問我教我做野條友(唔係我腦細) 跟住佢叫我申請多次 我照做完之後我腦細屌柒我 話我申請咁多次做乜柒 教我做野條友叫我打比it狗問點解咁 個it狗同我講我腦細應該自己on99手快㩒錯
之後我腦細死都話自己無錯唔肯改同批多次 叫我自己同it狗拆掂佢 老屎忽文化真係好撚on9
sorry for 1999

你老腦都幾on9, 有哂record佢點唔認

佢屌d it狗 話人手㩒自己唔會岀錯痴撚線極致

咁咪禁多次 又唔係要佢做多次
禁個制都唔得

佢好大聲講話 我死都唔會再㩒多次架啦 你自己搞掂啦 屌我真係心諗 你自己都有仔女 你諗下自己仔女比人咁對待你會點

老細會諗人感受就唔係老細啦

仲有一個鐘就收工

禁粒制都要講面子

做緊咩西工呀垃圾

咁總有啲人唔係有心考既

萎帝冇見一排咁串，串親小妹

竟然收到有人讚賞我，奇蹟

多得去邊

做樓下7仔點都好過做1823啦 又近 又可以帶飯

比我聽到真係嘰一聲笑出黎.

時薪係7仔兩倍

但受氣度係些粉十倍

有成百蚊一粒咁高咩 咁抵你比人屌啦

1823幾錢人工？

時薪高過我

一日900 一個月18000

咁梗係唔走

sorry講錯左
上次睇7仔非夜更係$36，呢到係36x2

做到個人口誤

今日好風平浪靜冇咩人屌，日日都係咁就好

36X2X9X30
一個月 19k幾

得你先會返30日

岩牙
冇人夠譚仔玩

30日

Sehr geehrter Herr Dai C,

wie geht es Ihnen? Ich würde mich sehr freuen, wenn Sie Deutsch verstehen könnten.

Mit freundlichen Grüßen
Shinshi Kagawa

又返工

遞咗信就last day 佢未請到人 應該唔洗handover 會否太仆街

總會有人接咗你部分task掛？

今日都返

有嘅 都唔諗了 想盡快走

講俾佢聽你有咩喺手 等佢哋教你下一手囉

日日都返工啦.

唔揾邊有得食

日日6點醒唔知做乜

太大壓力

好期待月尾去同佢玩玩.摸下佢.

聽call好驚錯，全程錄音有掃把聽住，錯又整花個底，仲要比班香港市民屌

好正

放鬆啲啦 打工啫

是日支那一日遊

搵緊一個自己舒服既位置，咁樣之後會好做啲掛
但其實我收工就冇乜壓力唔會點諗都影響到睡眠

記得飲喜茶

閪茶

今晚會買 但係今日係番去拜山

孝子返上去，我聽日先拜
請飲芝芝莓莓

買翻杯去考敬祖父啦

屌係香港買$4X落樓，夠我食茶記午餐

星屌價錢

我最奢侈都係津路大樽裝

無 我地翻緊工

好人好姐邊會去支那

No抄plz

不過我翻埋今日就放大假

有咩工可以玩手機上連登 好想返

依個post好多工嘅人都有 我諗喺睇公司

咁快到4月新番，睇下有咩先

老師在這裡

魚蛋魚片魚角

常餐

(絲打入) 絲打們認為男仔條丁短過幾多cm就會分手?

有咩工介紹 想返hea嘅ft 人工12k- 13k is ok

PTBF

唔驚蛇蟲鼠蟻就去我夜晚公司做日間 人工低但算hea

文員
利申做緊

返屋企睇下有邊套值得睇先
又要睇4月新番介紹

參考下啫

黎我度做

認真？

有冇人做過 hotel bell, 12k 一個月六日假 10小時

等我入政府就你頂上 hea位

方加先黎壞電腦又要搵文書list

悠二

聽日又要返工
屌又6點自己醒，到底個源頭係乜會自己醒

早睡早起身體好

2點瞓6點醒，今日仲去拜山做孝子，好鬼攰

超級多人，好彩排頭位坐巴士

是日出mk fing錢

剁左隻手佢啦

mk mo

電腦壞左要砌新女

咁要揾IT兵幫手喎

自學啦

開句聲就有it狗上門砌機

俾2舊水就有專業人士砌啦

電腦裝配師

驅趕厹，你我有責，屌你老姆想搞人

咩厹

想挑戰我既厹

解決左未

收左佢皮，但唔知佢會用咩奇怪途徑再搵

啲夾公仔機真係好撚蠱惑，嘥左我$50

好撚心痛冇左餐飯

咁你都中伏

人地想要有撚計
仲要夾完一肚花真係想屌老姆

仲要等鳩人地成粒鐘

買俾佢算啦

搵唔到
好彩佢都唔會扭一定要

星fuck 隔離枱有3個mk妹溫dse maths
其中一個問1cm係100定1000mm
不如算啦

係星屌溫都知咩事啦

仍在屯門食甜品

點解會變到100同1000出黎

唔願瞓

又地獄聽call

洗唔洗呢個時間醒

你係咪真係好大壓力

早
之後又瞓左，今個星期仲要2點食飯要死了

應該要再讀過小學

我的心真的受傷了

好熱

日日唔同位要同人爭，又驚坐左人地位

又放完假 又要番工

今朝一路換衫一路覺得好熱
又要抄定d短袖出黎

最煩係要拎件薄褸

公司長期有件

琴日落機即刻feel到熱左

冇奶油架台灣咪一樣
有冇日日rain

台灣有風好舒服嫁
香港焗到仆街

冇, 天朗氣清, 有太陽但有涼風好舒服

啱啊

d阿蛆/大陸妹冇剃加拿大毛

有畫面，生命中不能承受的黑

夏天d支那遊客真係花樣百出

夏天為大地帶來小背心短裙熱褲仲帶來好多其他奇怪野

睇唔到

天氣熱譚仔滅蟲滅鼠個邊係咪生意會更好

夏天，為大地帶來甲由同蚊蟲

尋日係街已經見到lv.30大搖大擺巡遊

啱啱見到公海熱門微辣Amelia個Po

發覺連登仔真係係女都可以衝

著得少D就話正架啦

Amelia唔差喎

真人之前見，樣一般

但肯搏

啊！！！！！

熱天OT日數激增

咪岩你囉搵多啲嘛

我都要瞓翻4個鐘架 試過ot得兩個幾鐘瞓 幾攰

你要訓架？

渣ga 又話7天工作

出面咁熱 office 又好凍

Tam Son Rich Fuck !

OFFICE必須要有外套

識搵錢唔識使錢

女都冇.

大師教下佢識女仔啦

著公司果件

我唔識呢啲野.

好多嘢做又好眼瞓
痴撚線...
幾時先放晏晝...等我可以整杯啡醒醒

有d公司有員工風褸（多數都好柒）

正正經經識番個女仔啦

公司有件新嘅但未拎去洗

唔正經都識返個啦

個個都著就唔柒

而家都可以整杯

冇錯

Netflix 睇完 Bird Box
到睇Triple Frontier

好想睇sex education 下一季

Let’s kill this love~

成日都會將 Love Death Robot讀做 Love Sex Robot

披牙勤

Sex Education 好好睇.
Maeve Wiley
Eric

Love Death Robot 又係好好睇.

重未睇哂YOU

今日lunch飲茶

凍到好似殮房咁

咁點解唔去做仵作阿清

好搵喎

呢啲都大把人爭呀

爭都要睇緣份架 可能你有呢

Juno 出左MV了

其實唔驚鬼鬼怪怪真係做得過 窮都唔驚啦

我好驚會瀨屎

終於食野，成日聽留言又幾爽
最好日日聽留言唔聽電話

窮最得人驚

我係一個唔惡既窮鬼

連續第4個星期以三明治做午餐，配無限任斟凍水

今日大快活塊雞胸好鞋

我法國每間既水準都唔係保持得好好
間唔中QC 超級好 間唔中又好差

係, 有時啱啱好, 但今次係咁多次最差嘅, 我煮嘅都嫩過去

有時真係食唔落，如果加埋個咩羽藍乜鬼既汁會更唔想食，難食到唔記得個汁既名

羽衣甘藍啊

攤係梳化多十分鐘又返去聽電話
每日食三文治都係$50一星期，不過都唔夠帶飯黨day day earn

講起都想嘔

我食飯果時買咗罐備用...
暫時都算精神...可以留來遲啲應急
其實呢排都真係唔多精神...有時重會頭痛(但唔嚴重)...
但其實平時都瞓成7-8個鐘...假期瞓成10個鐘...
CLS

返工=唔精神

同佢講走汁 然後拎餐果陣同佢講想要兜乜乜汁

邊有人會精神架

近期都係四寶飯，放假落街買食

講起眼瞓就諗起菇菇

已經釣緊魚

點解今日可以咁熱

搞下旅行野算.

呢期都keep住熱啊

我不嬲都訓得5-6個鐘

我果邊行site成30度

之前做落石屎, 成40度.

夏天要拎衫褲去換

你可以唔換既. 只係會臭晒

成條底褲濕晒

隔住個mon

做咩咁慳

去邊到玩

幾時出發

係窮呀

拍拖咁燒錢嘅咩

日日食三文治點得架

迫不及待好想玩玩了

我已經帶多件衫換

好天真

尊重呢

尊重 not found.

挑起事端

還是你不甘心靠我在養家刻意要挑釁我~~

港男排除萬難終娶日本女友：願給她最溫暖的家

酸到

逢親有人結到婚我都好羨慕

唉

why

自己都想同女友結

燒唔燒都係窮撚啦

ot我屌

放完假之後 一大堆嘢要做 做到依家先收工

好耐冇見

屌你老姆比車撞，好彩我少俠好身手冇乜大礙

咁都冇事

想一齊食了

轉彎唔打燈真係正仆街黎，好彩佢踩得切掣我又反應到

今日講眼瞓先提起過你

魚生次次出現都咁sad

好身手

嚇到即刻退後，真係驚死

早
4-5點就醒左，之後都淺層睡眠狂發夢，瞓一覺好都咁難

你好似壓力好大咁喎

今朝俾d寵物飲水聲嘈醒

好大聲架咩？

我都唔知邊到黎

咩寵物

今日實好多打黎1823問$4000仲未收到
今日開始派實大把問題

每日霸位login都要早15min到

郭偉祖！

鼠類佢地用果D鋼珠水樽
咁岩冇晒水佢又係咁奶奶奶奶奶奶奶奶

之前見過啲長耳跳鼠超可愛好想養

其實係咪要收到sms 再收確認信先收到

係，好似係收到結果通知書7日內先會入錢

收果幾千蚊都搞到咁複雜
唔怪得要幾億行政費

我係養呢D 得個樣QQ

想捉上手撚

屌，食我15min ot咁撚狗，冇補水/補鐘

我寄都未寄

捉上手會咬或者shu一聲唔見左

我個度都頭30分鐘唔計

我公司星期日仲要事先申請approve埋先有OT

佢仲未識分莊閒, 教訓佢

跳鼠唔洗飲水

又可放佢出嚟通屋跳

鳩坐緊

又唔滿意阿

有，準備call客

呢排唔使過香港啦?

業績發佈期完咗，可以過少啲

係咁來回坐到屎忽痛

辣殺政府
hk no it！

setup緊部電腦

要人交實體form, 交完再入返機真係on9到一個點
呢度嘥左幾多人力物力

其實一年係冇可能做唔完個system囉

直接過數咪算囉

直接係佐敦站派都可

但佢又要screen你嗰下先開心

澳門一皮野都直接出cheque或者過數啦屌

小波就係特登整到咁麻煩

不過老老豆豆，screen定唔screen都大撚把人嘈架啦
唔screen又話唔公平，因為有錢佬都拎埋一份
依家screen喇，又話搞咁多野

有錢佬都唔至在你4000啦

兒登個個FG50K都好緊張幾時派4000

我幾時先追到連登仔FG嘅人工

有排

到時兒登fg70K了

原來今日收到錢果批2月8號已經有第一個sms

好似又話同個申請編號無關

咁同咩有關人品

「你好似好有需要喎，俾你先啦」

新娘要求即場拆人情 男賓客轟無情圍插

好似好假但

買唔到Sammi
買左薛之謙

好肚餓呀屌仲未2點

飽豬

其實係咪間間公司HR同ADMIN都係唔岩的

咩意思？

做左幾間公司
呢2個部門通常係敵對

仲有公司HR同Admin係同一個部門, HRA咁咪唔係敵對

有時HR又係我 ADMIN又係我

成個星期都食兩點呀！！！！！！！！！

又或者係咪ADMIN通常係同全公司敵對

享受左兩日無限，真係好撚爽唔想比返人

無限乜

無限上網無限速

有冇人會覺得公司啲水好凍

有冇ching已經收到$4000

因為公司本身都已經好凍…

邊有咁快

想去睇三夫

老姆有冇睇出個掟信POST

著晒褸都凍到痴線

見有啲人收到

仵作 D打 人工唔差不如轉行
你條女接受到就OK

QUOTE 錯自膠

錯但係好match

邊個啊田清

公司擅自更改離職日

方加開心留名

譚清都放假 世界變了

本月不宜工作

笑4 而家樓豬咪幾撚串

睇完#1, 樓主on99

奴記打10次有10個答案是常識吧

同埋佢果兩日AL錢點要扣

不過呢D case正常HR都會搵佢傾傾個last working date
費事有呢D撚屌執住個pt打飛機

奴記都係1823聽架喎

可惡

呢行好講緣份
唔係成身屍臭都接受到架啦

而家先4點有冇九兩菜

我最瘋狂的那年 已經越來越遠~

果個post都幾多人鳩up

又一日

一做番運動就扯哂蝦

每日都好難頂，聽百鳩幾個call先收工

點會係林嘉欣

分水嶺了

今星期好似有點耐

因為冇假放啊親

先生早，校長早，各位早

大師米粉節有冇買野

因放完三日連假

好撚眼瞓

點解要去

唔係啦，私人野

炒飛啦仲買小米。

Not me

如果返工同同事冇野講可以點做

點解要講野

各有各做

俄羅斯輪盤

咁咪唔好講野

唔講唔覺，田中開左記得開post la

睇下係邊個

因為份工就係冇野做
尋日成間公司計埋我得三個人
另外兩個雞啄唔斷咁傾咗差唔多兩個鐘傾到收工
我喺隔離勁on9咁坐喺到唔知做乜好

上網上到收工
有自己空間做自己野都不知幾好

蚊型公司

沒事兒